（連登恐慌）國安法一國一制即日開市直擊

就黎開市 點算

牛緊 最後入市機會

全港恐懼我貪婪

唔跌夠2000唔好見我

屌

一定無事的
中央諗好晒

最愛2800既龔成入市未

係咪可以宣布無事了？

開市： 跌得500

國家隊呢

國安法吸引大量愛國同胞入市香港，冇事